秘魯酒店遇劫 約40名旅客被挾持包括中国香港人

秘魯一間豪華酒店據報遇劫，約40名分別來自中國及美國的旅客被挾持，2人在事故中死亡。消息指出，旅客中有香港人。

事發酒店位於東部馬德雷德迪奧斯地區，劫匪懷疑來自委內瑞拉及哥倫比亞。有英國傳媒報道，案發在當地星期二晚9時左右，遇劫的酒店位於亞馬遜偏遠地區。有秘魯傳媒引述內政部門說，警方已加緊行動，打擊可能由外國犯罪分子，組成的涉案犯罪集團。

內地《環球網》引述中國駐秘魯使館消息指出，案發時有33名中國遊客入住酒店，目前他們安全。

新移民來,真正香港人唔會去呢D地方

好少可呢類新聞喺連登咁靜

吳驚快D出動救人喇
衰遠必

陳太稱，團友對血腥事件感到驚慌，但最後決定繼續行程。陳太續稱，期望護照被搶的一名捷旅團友能趕及在巴西與其餘團友會合，否則該團友只有從秘魯直接返港，另尊賞假期全部團友亦已決定繼續行程。

港豬話導遊死咗WFC，一於繼續行程gogogo

死咗導遊自己冇事更多fun，yeah

要交稅，不了

【港人秘魯遇險】旅議會指41名團友受驚但無傷 1人被搶護照滯留當地

節錄

...暫時已知捷旅假期有兩名團友分別被搶去護照及手提電話，被搶護照的團友因而滯留秘魯當地等候補辦證件，其餘團友經商議後決定繼續行程...

...陳太續稱，期望護照被搶的一名捷旅團友能趕及在巴西與其餘團友會合，否則該團友只有從秘魯直接返港，另尊賞假期全部團友亦已決定繼續行程...

又係不得不吹奏BNO嘅時候
呢件事入面，如果你拎廁板護照，你嘅下場就係，補領「中國旅行証」for你直接從秘魯返港
如果你拎嘅係BNO，當然補領完「英國緊急護照」之後就可以繼續行程啦

好去唔去

17萬團費咖，況且冇損失

係囉，人哋導遊條命冇咗之嘛，都唔係咩損失

有一個好似無咗passport同銀包

btw 最緊要玩得開心

乜咁少人討論呢啲大單嘢

小費都慳返
梗係去旅行去到盡

香港人總係要選擇性睇唔到d重點

導遊都唔係佢兩個香港團嘅

香港人 一向唔會留意呢D發生係外國既野

上一次菲律賓人質事件, 主要是全香港直播菲律賓特警救人質, 先會引起全港關注